容祖兒演唱會

朋友手上有容祖兒演唱會票2張 ：

30/3 - Section Circle - A - row 13 & 14

因朋友有要事未能出席，想換其他場次，只換不賣，有意者請留聯絡！🤗

仲有嗎 我有480 兩張 4 月13 既飛